\begin{song}[remember-chords]{title={Gusarska}}

	\setquotestyle{slovenian}

	\begin{kitica}
		Sredi mo^{Em}rja črna vi^{Am}hra sre^{Em}di vihre črn bro^{di}d \\
		sredi bro^{Am}da črno^{H7} jadro s^{Em}redi ja^{H7}dra bela^{Em} smrt.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Barasa, heja bu^{Em}mbarasa, \\
		\begin{repeated}
			heja hoo^{H7}o ooo ooo ooo o barasa he^{Em}ja bumbarasa.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Grom buči^ in strela uda^rja, zli valo^vi v dalj hite^. {} \\
		Sedem gu^sarjev groze^*{} če morju ka^*{} žejo zobe^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Barasa, heja bu^mbarasa, \\
		\begin{repeated}
			heja hoo^o ooo ooo ooo o barasa he^ja bumbarasa.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Pod palu^bo so zakla^di, sedem mr^tvih, črnih gla^v. {} \\
		V vsaki gla^vi sedem no^*{} žev, vsak od no^*{} žev je krva^v. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Barasa, heja bu^mbarasa, \\
		\begin{repeated}
			heja hoo^o ooo ooo ooo o barasa he^ja bumbarasa.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Za kaju^to pa igra^jo štirje di^vji gusarji^. {} \\
		Dobre ka^rte vsi ima^jo, kapita^n gre solo tri^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Barasa, heja bu^mbarasa, \\
		\begin{repeated}
			heja hoo^o ooo ooo ooo o barasa he^ja bumbarasa.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Kapitan paga^ta vr^*{} že, vsa posa^dka obnemi^. {} \\
		Kuhar mu^ ga s ški^som vzame, ko^j mu glava odleti^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Barasa, heja bu^mbarasa, \\
		\begin{repeated}
			heja hoo^o ooo ooo ooo o barasa he^ja bumbarasa.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Bliža la^dji se oklopnja^*{} ča, kapitan veli \enquote{Na bo^j! {}} \\
		Kaj bo sta^ra ta krasta^*{} ča, hej, bara^be za meno^j! {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Barasa, heja bu^mbarasa, \\
		\begin{repeated}
			heja hoo^o ooo ooo ooo o barasa he^ja bumbarasa.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Vname se mesa^rsko kla^nje, gusarji^ gredo na no^*{} ž. \\
		Sam osta^*{} l še kapita^n je, kot posle^dnji zadnji mo^*{} ž.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Barasa, heja bu^mbarasa, \\
		\begin{repeated}
			heja hoo^o ooo ooo ooo o barasa he^ja bumbarasa.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Kapita^n cink-žorno vza^me, v podpalu^bje z njo hiti^, {} \\
		s fajerca^jgom pulfer vna^me, z ladjo vre^d v luft zleti^.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\textbf{BUM!}
	\end{kitica}

\end{song}
